尋找MB8266

麻煩各位留意下身邊有無一架車牌 MB8266

發生咩事？有咩幫到你

我頭先見到佢好似想自殺 佢用繩綑咗圈 而且個結係生結 我懷疑佢想自殺 但我打開車門問佢有無咩需要幫手 佢即刻開車走 我唔能夠百份百肯定佢想做咩 希望可以揾到佢屋企人